有冇citibank巴？

想問問開公司銀行戶口手續
同幾個Fd開有限公司，已經拎咗BR
仲要準備D乜文件？
上網站睇完都唔係好明，有D文件冇之餘亦唔知係乜....

錢